前差人爆料！聖若瑟廢校爆炸品案三大疑點 鄧炳強疑似自導自演 為國安反恐法舖路

#差人 #爆料 #聖若瑟

前差人爆料！聖若瑟廢校爆炸品案三大疑點 鄧炳強疑似自導自演 為國安反恐法舖路 （D100 瘋中三子）

D100 Radio
464K subscribers

前差人爆料！聖若瑟廢校爆炸品案三大疑點 鄧炳強疑似自導自演 為國安反恐法舖路 （D100 瘋中三子）

警方今日（2日）下午在坪石彩石里聖若瑟英文中學舊址內發現爆炸品。翻查資料，聖若瑟英文中學舊校舍自1967年起，沿用至2011年，有達43年歷史，2011年才遷入面積達7650平方米的新清水灣道新址。舊校舍至今已空置9年，因乏人管理，亦沒有人負責維修和管理校舍範圍，荒廢校園成為了「探險」熱點，不少人會闖入校園內塗鴉、廢墟攝影等，有指校內不少設施已遭人破壞，校舍亦變得殘舊不堪。

另外，聖若瑟英文中學舊校舍曾被警方多次用作演習場地。其中在2016年9月一輯介紹西九龍衝鋒隊的《警訊》特輯 中，便可見警方曾在舊校舍內，模擬應對脅持人質事件以及炭疽菌襲擊等。另外在晚上，O記探員高級警司李桂華見記者交代案情時，也承認警方曾在校舍內演習，但他強調警方演習不會使用土製炸彈和有毒化學品，明言這批炸彈與警方演習無關。然而一名在附近上班的讀者向《蘋果》表示，警方過去兩、三年經常在該舊校舍進行訓練，最近一次是在上周二（4月28日）發生，當日他見到有警員在外牆游繩，亦聽到校舍傳出多下巨響，懷疑是槍聲或爆炸，亦見到有煙冒出。他質疑，警察4日前在校舍演習，4日後就突然說發現大量爆炸品，感到有點難以置信，「點解你演習嗰日見唔到炸彈，定係真係咁巧合，你星期二演習完，星期三就有人入去放炸彈？」

相關影片:
1. 游清源：梁君彥強行DQ郭榮鏗 鄧炳強入長洲做契弟 余若海為林鄭釋法 （d100 龍鳳大茶樓) ()
2. 傑斯：武漢肺炎遊戲明串五毛 開發商挑釁中國小粉紅 大談六四反送中 （d100 上綱上線）足本重溫 ()
3. 謝偉俊契爺嚇驚全香港人!? 鄧炳強同袍 @香港警察 Hong Kong Police 提早出事! (駱惠寧,謝偉俊,湯家驊,鄧炳強) D100 風波裡的茶杯 足本重溫 (主持: 吳志森、鄭家富) ()

D100 香港:
Facebook:

#差人 #爆料 #聖若瑟 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家